google喺《Nature》發表論文 示範如何喺電子健康紀錄中「尋寶」

深度學習演算法（Deep learning）在最近幾年突飛猛進，早已成為我們生活無聲無息的一部份。無論是 Google Translate、Snapchat 的智能面部裝飾、抑或是辨認人面的監控鏡頭，一切都建基於深度學習。

今天 Everest 想介紹日常少見的應用場景：公共醫療。Google 最近在《Nature》期刊發表了《Scalable and accurate deep learning with electronic health record》一文，展示了深度學習為醫療系統開源節流、提高效率的潛力。簡單而言，Google 利用十九萬名（美國）病人的病歷訓練深度學習模型，讓電腦尋找病歷中的規律，然後利用剩餘兩萬人的病歷證明模型可靠；例如，可以估算病人是否需要多次入院。

希望聽過簡報後，你也會明白這篇論文的意義。深度學習的技術細節，反而不太重要。下回再分享！

論文link:

Google

你可唔可以用兩句總結下 我得閒先同你goto detail

Google既出現真係除左打仗外

人類科技發展既一個催化劑

睇完了 結論係咁多raw data經過deep learnig可以出到更加有用既結果 例如病人再入院既可能性 而傳統統計係做唔到既

Btw 收集資料可以做好事亦可以做壞事既

習慣vsauce講野個速度, 呢條片應該用4x黎睇

保險公司

反而我覺得設計呢個程式嘅人先勁

上面2條五毛唔識野啫

五毛又廢又無撚用

連alpha go用左 deep learning咁大單例子都唔知

香港有冇機會用到？

Google可唔可以跟據你心跳、血壓、體重
自動賣你診所、化驗所、私家醫院、保險廣告

依到先fatfat,診所唔交廣告費就永遠唔會出現係google醫療搜尋上

真係痴撚線

賊喊捉賊

中共偷野後門全球公認

就屈鳩GOOGLE

公開送俾google好過送俾你地支那偷

做乜撚野姐
Google係廣告公司，全部服務都係諗緊點樣針對用戶賣廣告
又關支共事

呢條友係真五毛黎

入咩post都扮反共扮到弱智仔咁

目的係抹黑反共既人

心水清既一睇就知